# Prueba Técnica Angular Spring

Carpeta Back-End => Código fuente de los servicios en Spring Boot.

Carpeta Front-End => Código fuente la aplicación web en Angular.

Carpeta Script-DataBase => Códigos (DDL) de la base de datos.
